831不如轉下模式

喺屋企大嗌831，口號，發生過咩事etc，好似以前十點大嗌咁。大家驚運動冷卻，冇人記得，唔係只有勇武先做到，安坐家中一樣得

p牌推唔到，希望大家見到